{
  "Log In to SELENA": "登录SELENA",
  "Email Address": "邮件地址",
  "Password": "密码",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Log In": "登录",
  "Language": "语言",
  "Submit Image": "提交报告",
  "Home": "主页",
  "Primary Care": "初级保健",
  "Secondary Grader": "诊断医师",
  "Portal Administrator": "管理",
  "Account Info": "账户信息",
  "Personal Info": "个人信息",
  "Change Password": "修改密码",
  "Display Name": "显示名称",
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Contact No": "联系电话",
  "Save": "保存",
  "Current Password": "当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "Re-enter New Password": "重输新密码",
  "ID": "报表编号",
  "Date of Image": "图像日期",
  "Year of Birth": "出生年份",
  "Birth Year": "出生年份",
  "Submit": "提交",
  "Reset": "重置",
  "View Report": "查看报告",
  "Right Eye": "右眼",
  "Left Eye": "左眼",
  "Drag files here to upload or Click": "拖动文件到此或点击",
  "Pinhole": "针孔",
  "Unaided/Aided with Glasses": "辅助眼镜",
  "Aided": "辅助的",
  "Unaided": "独立的",
  "Race": "种族",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Diabetes": "糖尿病",
  "Year": "年",
  "Month": "月",
  "Hypertension": "高血压",
  "HbA1c": "糖基化血红蛋白",
  "Hypercholesteremia": "高胆固醇血症",
  "Smoking": "是否吸烟",
  "Stroke History": "中风史",
  "Heart Disease History": "心脏病史",
  "Chronic History": "慢性病史",
  "Kidney Disease History": "肾病史",
  "Case Reference ID": "报表编号",
  "Reported": "已诊断",
  "Verifying": "诊断中",
  "Submitted": "已提交",
  "Ungradable": "无法诊断",
  "Date Submitted": "提交日期",
  "Report Status": "状态",
  "Findings": "诊断",
  "Recently Reported": "最近的诊断",
  "REPORTED": "已诊断的",
  "SUBMITTED": "已提交的",
  "NORMAL FINDINGS": "正常发现",
  "ABNORMAL FINDINGS": "异常发现",
  "Today's Status": "今日",
  "Image Report": "报表",
  "No record found.": "数据不存在。",
  "Image Report Details": "报表明细",
  "Date Reported": "诊断日期",
  "Age": "年龄",
  "Image": "图像",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "Search": "检索",
  "Worklist": "工作清单",
  "Patient Identifier": "患者编号",
  "Gender": "性别",
  "All": "全部",
  "My List": "我的清单",
  "Site": "机构",
  "Capture Site": "采集机构",
  "Edit": "编辑",
  "Routed to Peer": "已转给同事的",
  "Image Date": "图像日期",
  "Location": "地点",
  "Follow Up Action": "复诊",
  "Time Frame": "间隔",
  "Graded By": "诊断人",
  "Date Graded": "诊断日期",
  "Normal": "正常",
  "Abnormal": "异常",
  "Status Summary": "状态汇总",
  "Maintain Image Capture Sites": "图像采集机构维护",
  "Manage Primary Care Givers": "初级保健管理",
  "Manage Secondary Graders": "诊断医师管理",
  "Reset User ID/Password": "重置密码",
  "Log Out": "退出",
  "Profile": "档案",
  "No Retinopathy": "无视网膜病",
  "Diabetic Retinopathy": "糖尿病视网膜病变",
  "Vision Threatening DR": "视力威胁糖尿病视网膜病变",
  "Immediate": "立即",
  "1 week": "一星期内",
  "2 weeks": "二星期内",
  "1 month": "一个月内",
  "3 months": "三个月内",
  "Referral": "转诊",
  "Rescreen (6 months)": "再次拍照（六个月）",
  "Glaucoma": "青光眼",
  "Glaucoma Suspect": "青光眼检测",
  "Ungradable for Diabetic Retinopathy": "无法分辨糖尿病视网膜病变",
  "Ungradable DR": "无法分辨糖尿病视网膜病变",
  "Minimal No-Proliferative Diabetic Retinopathy": "极少非增生性糖尿病视网膜病变",
  "Mild No-Proliferative Diabetic Retinopathy": "轻微非增生性糖尿病视网膜病变",
  "Moderate No-Proliferative Diabetic Retinopathy": "中度非增生性糖尿病视网膜病变",
  "Severe No-Proliferative Diabetic Retinopathy": "严重非增生性糖尿病视网膜病变",
  "Proliferative Diabetic Retinopathy": "增生性糖尿病视网膜病变",
  "Age Related Macular Degeneration": "年龄相关性黄斑退化",
  "Ungradable for AMD": "无法分辨年龄相关性黄斑退化",
  "Ungradable AMD": "无法分辨年龄相关性黄斑退化",
  "Non referable AMD": "不需评估年龄相关性黄斑退化",
  "Referable AMD": "需评估年龄相关性黄斑退化",
  "No AMD": "无年龄相关性黄斑退化",
  "Any AMD": "年龄相关性黄斑退化",
  "Possible AMD": "年龄相关性黄斑退化",
  "Wet AMD": "湿性年龄相关性黄斑退化",
  "Ungradable for Glaucoma": "无法分辨青光眼",
  "Ungradable Glaucoma": "无法分辨青光眼",
  "No Glaucoma": "无青光眼",
  "Any Glaucoma": "青光眼",
  "Possible Glaucoma": "青光眼",
  "Referable Glaucoma": "需评估青光眼",
  "Non referable Glaucoma": "不需评估青光眼",
  "Severe Glaucoma": "严重青光眼",
  "Referable DR": "需评估糖尿视网膜病变",
  "Non Referable DR": "不需评估糖尿视网膜病变",
  "Non referable DR": "不需评估糖尿视网膜病变",
  "Ungradable for DR and Glaucoma": "无法分辨糖尿视网膜病变和青光眼",
  "VTDR": "视力威胁糖尿视网膜病变",
  "AMD": "年龄相关性黄斑退化",
  "Minimal DR": "极少非增糖尿视网膜病变",
  "Mild DR": "轻微非增糖尿视网膜病变",
  "Moderate DR": "中度非增糖尿视网膜病变",
  "Severe DR": "严重非增糖尿视网膜病变",
  "Proliferative DR": "增生糖尿视网膜病变",
  "Minimal NPDR": "极少非增糖尿视网膜病变",
  "Mild NPDR": "轻微非增糖尿视网膜病变",
  "Moderate NPDR": "中度非增糖尿视网膜病变",
  "Severe NPDR": "严重非增糖尿视网膜病变",
  "PDR": "增生糖尿",
  "Retinal Photography Report": "视网膜彩照报告",
  "PATIENT INFORMATION": "患者信息",
  "CLINICAL INFORMATION": "临床信息",
  "RETINAL IMAGES": "视网膜图像",
  "RIGHT EYE (OD)": "右眼(OD)",
  "LEFT EYE (OS)": "左眼(OS)",
  "INTERPRETATION and DIAGNOSIS": "诊断",
  "RECOMMENDED ACTION": "建议措施",
  "COMMENTS": "意见",
  "YOB": "出生年份",
  "Name": "姓名",
  "SCREENING ASSESSMENT RESULT": "评估结果",
  "MEDICAL HISTORY": "病史",
  "Visual Acuity": "视敏度",
  "Remarks": "备注",
  "CASE INFORMATION": "病例信息",
  "Referable": "需转诊",
  "NON REFERABLE": "不需转诊",
  "REFERABLE": "需转诊",
  "Case Ref. ID": "报表编号",
  "Findings Status": "诊断结果",
  "Subject Medical History": "医疗记录",
  "L1": "左一",
  "L2": "左二",
  "R1": "右一",
  "R2": "右二",
  "Grading Result": "诊断结果",
  "OK": "确认",
  "Application Error": "应用错误",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Error: undefined message.": "错误： 未设置的消息",
  "Error": "错误",
  "Information": "信息",
  "Warning": "警告",
  "Question": "问题",
  "INVALID USER ID/PASSWORD.": "用户名/密码不正确。",
  "Session is terminated, please re-login...": "会话终止，请重新登录。。。",
  "Caucasoid": "高加索人种",
  "Negroid": "尼格罗人种",
  "Capoid": "开普人种",
  "Mongoloid": "蒙古人种",
  "Australoid": "澳大利亚人种",
  "Age of Onset": "发病年龄",
  "Stroke age of onset": "中风发病年龄",
  "Heart disease age of onset": "心脏病发病年龄",
  "Chronic age of onset": "慢性病发病年龄",
  "Kidney disease age of onset": "肾病发病年龄",
  "Diabetes age of onset": "糖尿病发病年龄",
  "from": "从",
  "Show": "显示",
  "Showing": "显示",
  "cases": "记录",
  "Queue List": "队列",
  "Routed to Queue List": "发送回队列",
  "Graded By / Date": "诊断人/日期",
  "Interpretation OD": "右眼诊断",
  "Interpretation OS": "左眼诊断",
  "Add to My List": "添加到我的队列",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Diabetes (age of onset)": "糖尿病（发病年龄）",
  "Image Viewer": "图像查看",
  "Screening Assessment": "评估",
  "Back": "返回",
  "Report": "报告",
  "Save as Draft": "保存草稿",
  "Finalize": "完结",
  "Magnify On/Off": "放大镜 打开/关闭",
  "Images": "图像",
  "Brightness": "亮度",
  "Zoom": "放大与缩小",
  "Close Image Viewer": "关闭",
  "This screening assessment will be validated by our Secondary Grader before the report is released. Validated reports can be retrieved from the Primary Care page.": "评估报告会在诊断医师检验过后发出。请用初级保健功能检索报告结果。",
  "First": "首页",
  "Last": "末页",
  "of": "从",
  "to": "到",
  "History": "历史记录",
  "Age Related MD": "年龄相关性黄斑退化",
  "Case Reference ID History": "历史记录",
  "Pending": "待定",
  "Non-Referable Cases": "不需转诊的记录",
  "Show Verifying Cases Only": "只显示待核准的记录",
  "Unverified Result": "没核准的结果",
  "Image Assessment": "图像评估",
  "Non Referable Cases": "不需转诊的记录",
  "Macula-Centred": "黄斑中心",
  "Optic-Centred": "视觉中心",
  "Batch Submit": "批量上传",
  "Reports": "报表",
  "Primary Management Report": "初级保健报表",
  "Secondary Management Report": "诊断医师报表",
  "Maintain Lookup Codes": "维护下拉列表",
  "Maintain Secondary Assessment Code": "维护诊断医师评估",
  "Maintain Assessment Matrix": "维护评估对照表",
  "Red Free": "滤除红色",
  "Contrast": "对比度",
  "Saturate": "饱和度",
  "AMD Suspect": "年龄相关性黄斑退化",
  "Code": "代码",
  "Description": "描述",
  "Ranking": "排名",
  "Display Order": "显示顺序",
  "Active": "有效",
  "New": "新建",
  "IMAGE ASSESSMENT RESULT": "图像评估结果",
  "Long Description": "详细描述",
  "Close": "关闭",
  "New Lookup Code": "新建代码",
  "Date From": "从",
  "Date To": "到",
  "Company": "机构",
  "Report Name": "报表",
  "Print Option": "打印选项",
  "Download Image": "下载照片",
  "Manage Users": "用户管理",
  "Screening Model": "筛查模型",
  "Ocular Reading Centre": "读片中心",
  "Image Report Preference": "报表照片喜好",
  "Collecting Centre": "采集中心",
  "Primary Screeners": "初级保健",
  "Secondary Graders": "诊断医师",
  "Primary/Secondary User": "初级/诊断用户",
  "eMail": "电邮",
  "Full Name": "名字",
  "Edit User Account": "用户维护",
  "Grading Group": "用户组",
  "Admin User": "管理员",
  "Time Zone": "时区",
  "Inactive Date": "失效日期",
  "Contact Name": "联系人",
  "Email": "电邮",
  "Contact Address": "地址",
  "Contact Number": "电话",
  "Threshold": "阈值",
  "Reset User Password": "重置密码",
  "Manage Billing": "计费管理",
  "Image Submit for": "照片提交中心",
  "Audit Threshold": "审计阈值",
  "Fully Automated": "自动筛选",
  "Semi-Automated": "半自动筛选",
  "Macula Centered": "黄斑中心",
  "Optic Disc Centered": "视觉中心",
  "Parent Centre": "母公司",
  "Agreement": "协议",
  "Auxiliary Image Acquisition": "辅助图像采集",
  "Free Trial Account has expired": "试用已失效",
  "Effective Date From": "生效日期从",
  "Trial Count": "试用额度",
  "Submitted Count": "已用额度",
  "Selena+ Threshold": "评估阈值",
  "Eye Diseases": "眼疾",
  "Raw score ranges": "原始评估范围",
  "No apparent retinopathy": "没有明显的视网膜病变",
  "Age-related Macular Degeneration": "年龄相关性黄斑退化",
  "No apparent AMD": "没有明显的年龄相关性黄斑退化",
  "Non-referable AMD": "无需转诊的年龄相关性黄斑退化",
  "No apparent Glaucoma": "没有明显的青光眼",
  "Account Information": "账号信息",
  "Cancel": "取消",
  "New Organization": "新建机构",
  "Edit Organization": "机构维护",
  "Maintain Organizations": "机构维护",
  "User Admin": "用户管理员",
  "Status": "状态",
  "New User Account": "新建用户",
  "Submitted by": "提交人",
  "Guide": "指南",
  "Instruction Guide": "操作指南",
  "Organization": "机构",
  "Free Trial Account": "免费试用",
  "Click to upgrade Account": "点击升级账户",
  "Upload Agreement": "上传协议",
  "View Agreement": "查看协议",
  "Less than": "低于",
  "Greater than or equal to": "大于或等于",
  "and less than": "并且小于",
  "Upgraded Account Information": "升级账户信息",
  "started": "开始于",
  "days left": "天剩余",
  "out of": "/",
  "cases submitted": "报表已提交",
  "Include Sub Centres": "包括下属机构",
  "Billing Summary Report": "账单总结报表",
  "Print Format: PDF": "打印格式：PDF",
  "Print Format: CSV": "打印格式：CSV",
  "Print Format: RTF": "打印格式：RTF",
  "Referable Cases": "需转诊的记录",
  "Enter eMail": "电邮",
  "Patient Race": "种族",
  "Pinhole Grade": "针孔级别",
  "Primary Screener": "初级保健员",
  "Inactive": "失效",
  "Suspended": "暂停的",
  "Welcome to EySCAN": "欢迎使用EySCAN",
  "Dear": "亲爱的",
  "Thank you for signing up with EySCAN.  Your account has now been activated.  Please click on this button and you will be prompted to set a password to your newly-minted EySCAN account.": "谢谢您注册EySCAN。您的账户已经被激活。请点击下面的按钮以设置您的EySCAN账户密码。",
  "Set Password": "设置EySCAN账户密码",
  "Tips to help protect your password:": "关于密码保护的建议：",
  "Never share your password with anyone.": "不要泄露您的密码。",
  "Create passwords that are hard to guess and don't use personal information. Be sure to include uppercase and lowercase letters, numbers and symbols.": "设置一个复杂的密码而且不要包括个人信息。密码中最好包括大小写字母、数字和符号。",
  "Going forward, you can login to EySCAN by copying and pasting the following link into the address bar of your browser:": "接下来，您可以复制下列链接到您的浏览器以登陆EySCAN。",
  "If you need any assistance regarding EySCAN, please send an email to": "如果您需要关于EySCAN的协助，请发电邮到",
  ".": "。",
  "We will attend to it with utmost priority.": "我们会尽快处理。",
  "Yours sincerely,": "谨启",
  "EySCAN Customer Care": "EySCAN客户服务",
  "EySCAN account password reset": "EySCAN账户密码重置",
  "We have received a request to recover your EySCAN password.  For your protection; only you, the recipient of this email can take the next step in the password recovery process.": "我们已经收到了您重置密码的请求。为了您的账户安全；只有您，收件人可以进行以下的恢复密码步骤。",
  "To reset your password, please click on the following button": "如果需要重置您的密码，请点击下面的按钮",
  "Note: If this EySCAN request was made without your authorisation, please send an email to": "注意：如果这个请求没有经过您的授权，请立即发电邮到",
  "to report it immediately.": "来报告异常。",
  "EySCAN account password change": "更改EySCAN账户密码",
  "We have noticed that you've changed your password recently.  If you did not make this change, please contact us immediately at": "我们注意到您刚刚更改了您的EySCAN账户密码。如果不是您的操作，请马上联系我们",
  "It's important that you let us know because it helps us prevent unauthorised persons from accessing your EySCAN network and your account information.": "您的反馈对我们非常重要，它会帮助我们阻止未经授权的人员滥用您的EySCAN账户。",
  "User Account": "用户信息",
  "Help": "帮助",
  "For enquiry and feedback regarding EySCAN portal,": "如果您有关于EySCAN询问和意见反馈，",
  "please email to": "请电邮到",
  "Operating Hours: Monday to Friday 0900 to 1800": "办公时间：星期一到星期五 早9点至晚6点",
  "contains lowercase letters": "包含一个小写字母",
  "contains uppercase letters": "包含一个大写字母",
  "contains a number": "包含一个数字",
  "contains at least 1 special character": "包含一个特殊字符",
  "contains at least 8 and not more than 20 characters": "长度在8到20之间",
  "Image From": "照片来源",
  "User Guide": "用户手册",
  "About": "关于",
  "Timezone": "时区",
  "Download User Guide": "下载用户手册",
  "Manage Organization Applications": "申请管理",
  "Parent Organization": "母机构",
  "Requested By": "提交人",
  "Actions": "操作",
  "Approve": "批准",
  "Reject": "拒绝",
  "Edit Application": "修改申请",
  "Update Application": "申请更改",
  "New Application": "新申请",
  "Account Type": "账户类型",
  "Effective From": "起始",
  "Effective To": "结束",
  "Credits Left": "剩余积分",
  "Upgraded Account": "升级账户",
  "Inactive Upgraded Account": "失效的升级账户",
  "Inactive Free Trial Account": "失效的免费试用账户",
  "Add Credits": "增加额度",
  "View Credits": "查看额度",
  "Credits Summary Report": "额度报表",
  "Primary User Summary Report": "初级保健用户报表",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Send Message": "发送消息",
  "How can we help?": "请留下宝贵意见",
  "Credit Reference No": "额度编码号",
  "Credit Purchased": "已购额度",
  "Credit Used": "已用额度",
  "Purchased Date": "购买日期",
  "Expiry Date": "失效日期",
  "Billing Reference No": "账单编码号",
  "Show Active Only": "只显示有效",
  "Edit Credites": "更改额度",
  "View": "查看",
  "Rejected": "已驳回",
  "Approved": "已批准",
  "Image Submitted Summary Report": "图像提交汇总报表",
  "User List Summary Report": "用户信息报表",
  "No apparent retinopathy/Mild non-proliferative DR": "没有明显的视网膜病变/轻微非增糖尿视网膜病变",
  "MAXIMUM SCREENING IMAGES ALLOWED FOR UPLOADING IS 2 PER EYE, ONLY FIRST 2 VALID IMAGES WILL BE USED.": "每只眼睛最多可以上传2张图像，只有头两张合格的图像会被采用。",
  "%1 IS MANDATORY.": "%1是必填项。",
  "PLEASE UPLOAD RETINAL IMAGES.": "请上传视网膜图像。",
  "THE DATE FORMAT IS INVALID.": "日期格式不正确。",
  "INVALID TIME. PLEASE TRY AGAIN.": "时间格式不正确，请重新输入。",
  "INVALID TIME. PLEASE TRY AGAIN. \\r\\nTIME FORMAT SHOULD BE (HH:MM:SS)": "时间格式不正确。 请重新输入。 \\r\\n正确格式应为 (HH:MM:SS)。",
  "ONLY IMAGES (JPG,JPEG,PNG) WHICH SIZE BELOW 8MB IS ALLOWED TO BE SUBMITTED.": "系统只允许上传大小不超过8M的(JPG,JPEG,PNG)图像。",
  "THE ID HAD BEEN SUBMITTED BEFORE, PLEASE ENTER ANOTHER ONE.": "输入的报表编号以前被提交过，请输入新的报表编号。",
  "ENTER USER ID.": "输入用户名。",
  "ENTER PASSWORD.": "输入用户密码。",
  "Email and password combination is not valid !!!": "邮件或密码错误 !!!",
  "No Record Found.": "无记录",
  "Date of Image should not be future date.": "图像时间不允许未来时间。",
  "The link to change password has expired. Please click on 'Forgot password' in login page and try again.": "修改密码链接已失效，请点击登录页面的‘忘记密码’重试一次。",
  "Unauthorized email account.": "无效的电邮。",
  "New password and confirm password should be same.": "新密码和确认密码不一致。",
  "Your EySCAN account password has been changed.": "重视密码已更改。",
  "Invalid current password.": "当前密码错误。",
  "%1 is saved.": "%1已保存",
  "%1 has been finalized.": "%1已经完结。",
  "Invalid %1, it should not be more than age of subject.": "%1错误，它不应该超出年龄。",
  "Case(s) %1 has already been assessed by another user.": "报告已经被另外一个用户评估。",
  "History record not found. Case rerouting not allowed.": "历史数据不存在，报告不可以变更评估人。",
  "Are you sure you want to reroute case? All saved modifications will be reverted back to the original image assessment.": "是否确定变更评估人？所有已经保存的的评估会被删除。",
  "Your EySCAN account has been deactivated.": "您的重视账号已失效。",
  "Please select case(s) to download.": "请选择需要下载的报告。",
  "Password has been used previously. Please choose another.": "这个密码以前被选用过，请选择另外一个。",
  "Email has already been used.": "电邮已经被使用。",
  "%1 already exists.": "%1已经存在。",
  "Following characters<br> %1 <br>are not allowed in this field and will be removed.": "下列<br> %1 <br>不允许使用在当前输入并且会被移除。",
  "Your user account has been locked after %1 failed authentication attempts. Please click on 'Forgot password' in login page and try again.": "由于%1次不成功的登陆尝试，您当前的账号已经被锁定。请点击登录页面的‘忘记密码’重试一次。",
  "Only pdf file of size not greater than 10mb is allowed.": "只允许不超过10M的PDF文件。",
  "Invalid uploaded image (both width and height should be 512 pixels or greater).": "无效的图像（长和高至少要达到512像素）。",
  "%1 has exceeded trial limit. If you wish to continue using this AI image analytical service, please contact %2.": "%1已经达到试用额度，如果您想继续使用只能图像分析服务，请联系%2。",
  "Trial effective from date of %1 is %2, please submit later.": "%1的生效日期是%2，请稍后在提交。",
  "%1 trial has expired, please contact your %2 accounts manager if you want to proceed.": "%1的试用期已结束。如果要继续使用，请联系%2客户经理。",
  "%1 subscription is from %2.": "%1的合约生效日期是%2。",
  "%1 subscription has expired, please renew subscription if you want to proceed.": "%1的合约已结束。如果要继续使用，请更新合约。",
  "Please fill out this field.": "请填写此项。",
  "Please enter a valid email address.": "请输入正确的电邮。",
  "%1 should be later than %2.": "%1应该在%2之后。",
  "%1 should not be later than current time.": "%1不可以是将来时间。",
  "Password reset link sent! Check your Spam/Junk folder if you have not received it in your inbox.": "密码重置链接已发送！如果收件箱中没有收到,请检查垃圾邮件文件夹。",
  "User has been inactivated!": "用户已被停用！",
  "Invalid user!": "无效的用户！",
  "Do you want to approve the new organization application for %1?": "是否批准%1的新机构申请？",
  "This application has been processed.": "此申请已经被处理。",
  "%1 credits has used up, please purchase credits if you want to proceed.": "%1的额度不足。如果想继续，请购买额度。",
  "%1 should not be greater than %2.": "%1不可以超过%2.",
  "You are not allowed to %1.<br>Billing mode is not of credit type.": "您不可以%1.<br>计费模式不是额度。",
  "Are you sure you want to inactivate?<br>All users under this organization can no longer login to the web application.": "是否确定停用？<br>此机构下的所有用户将不再允许登录。",
  "Are you sure you want to activate?<br>Users under this organization are able to login to the web application.": "是否确定启用？<br>此机构下的所有用户将被允许登录。",
  "Organization or parent's organization has been inactivated.": "所属机构或母机构已经被停用。",
  "Trial effective from date of %1 is %2, please login later.": "试用日期从%1到%2，请稍后再登录。",
  "%1 must be greater than %2.": "%1必须大于%2。",
  "Please select at least one record.": "请选择至少一条记录。",
  "The submission is successful and transaction Number is %1. EyRIS will process it within 1 working day and sends an email on the status. Check your Spam/Junk folder if you have not received it in your inbox.": "提交成功，事务编号为％1。 EyRIS将在1个工作日内处理并发送邮件。如果收件箱中没有收到,请检查垃圾邮件文件夹。",
  "Successfully approved. An email notification will be sent out to the requestor.": "申请已批准。电子邮件通知将发送给请求者。",
  "Left/Right eye image warning:<br>The image(s): %1 may be wrongly placed.<br><br>Do you want to proceed?": "左/右眼图像警告：<br>图像：％1可能放置错误。<br> <br>是否要继续？",
  "The image(s) that is(are) submitted has(have) been removed, please re-select.": "提交的图像已被删除，请重新选择。",
  "Server busy, please try again later.": "服务器忙，请稍后再试。",
  "Your message was sent successfully. An email notification of a copy of your message has been sent out. Please check your Spam/Junk folder if you have not received it in your inbox.": "您的信息已发送成功。请检查您的电子邮件以获取副本。如果收件箱中没有收到,请检查垃圾邮件文件夹。",
  "Invalid User or Password.": "无效的用户或密码。",
  "No Image was Uploaded.": "无上传图像。",
  "Camera ID is invalid, only allows a maximum of 50 characters.": "Camera ID无效，最多只能包含50个字符。",
  "Case Reference ID is invalid, only allows a maximum of 50 characters.": "Case Reference ID无效，最多只能包含50个字符。",
  "Server processing timeout.": "服务器处理超时。",
  "Cannot find field %1 in the form.": "在表单中找不到字段％1。",
  "Trial has expired, please contact your EySCAN accounts manager if you wish to continue using EySCAN/SELENA+.": "试用期已结束，如果您想继续使用EySCAN/SELENA+，请联系您的EySCAN客户经理。",
  "Subscription has expired, please renew subscription if you wish to continue using EySCAN/SELENA+.": "合约已结束，如果您想继续使用EySCAN/SELENA+，请联系您的EySCAN客户经理。",
  "Case Reference ID is mandatory.": "Case Reference ID是必需的。",
  "Your user account has been suspended. Please click on 'Forgot password' in login page and try again.": "你的用户账户已被暂停。请点击登录页面的‘忘记密码’重试一次。",
  "SELENA+ Expiry Date Reached. Please contact your administrator or send an email to %1.": "SELENA+已过期。请联系管理员或发送邮件到%1。",
  "System has detected that an unauthorized SELENA+ was used. Please contact your administrator or send an email to %1.": "系统发现您正在使用没有授权的SELENA+。请联系管理员或发送邮件到%1。",
  "Incorrect number of threshold parameters. Please contact your administrator or send an email to %1.": "SELENA+参数错误。请联系管理员或发送邮件到%1。",
  "Inconsistent threshold values. Please contact your administrator or send an email to %1.": "SELENA+参数错误。请联系管理员或发送邮件到%1。",
  "Invalid file format, only valid image file is allowed.": "文件格式不正确，只允许图像文件。",
  "Invalid file format, only valid pdf file is allowed.": "文件格式不正确，只允许pdf文件。",
  "Report is not available. Error encountered during image submission.": "报表不可用。图像提交过程中遇到错误。",
  "There are too many images submitted, only 2 images is allowed per eye.": "提交的图片过多，每只眼睛仅允许2张图片。",
  "Failed to convert DICOM image.": "转换DICOM文件失败。",
  "Cannot get laterality tag from DICOM image.": "无法从DICOM图像获取横向标签。",
  "Invalid laterality tag of DICOM image.": "DICOM图像的横向标签无效。",
  "Failed to get DICOM tags.": "从DICOM图像获取标签失败。",
  "Internal error.": "内部错误。",
  "Only images which size below 8MB is allowed to be submitted.": "只允许提交小于8MB的图像。",
  "Analysis result key cannot be found.": "分析结果密钥不存在",
  "Date Range": "日期范围",
  "Failed Submission Report": "提交不成功的报表",
  "Failed": "不成功的",
  "See All": "查看全部",
  "Billing Mode": "计费模式",
  "By Credits": "额度",
  "Credits Management": "额度管理",
  "Chinese": "华裔",
  "Malay": "马来裔",
  "Indian": "印度裔",
  "Others": "其它",
  "Acehnese": "阿塞纳",
  "African Americans": "非洲裔美国人",
  "Americans": "美国人",
  "Arabs": "阿拉伯人",
  "Asian American": "亚裔美国人",
  "Balinese": "巴里岛",
  "Bamar": "巴马尔",
  "Batak": "巴塔克",
  "British": "英国人",
  "Danes": "丹麦人",
  "Dutch": "荷兰人",
  "English": null,
  "European Americans": "欧美人",
  "Finns": "芬兰人",
  "French": "法国人",
  "Germans": "德国人",
  "Greeks": "希腊人",
  "Hispanic": "西班牙裔",
  "Hmong": "苗族",
  "Iban": "伊班族",
  "Icelanders": "冰岛人",
  "Irish": "爱尔兰人",
  "Italians": "意大利人",
  "Japanese": "日本人",
  "Javanese": "爪哇",
  "Khmer": "高棉",
  "Korean": "韩国人",
  "Lao": "老挝",
  "Norwegians": "挪威人",
  "Polish": "波兰人",
  "Portuguese": "葡萄牙人",
  "Scottish": "苏格兰人",
  "Shan": "掸族",
  "Sinhalese": "僧伽罗人",
  "Spaniards": "西班牙人",
  "Thais": "泰国人",
  "Welsh": "威尔士人",
  "Unknown": "未知",
  "Selection Criteria": "检索条件",
  "Date / Time": "时间",
  "User": "用户",
  "Sub Total": "小计",
  "Success": "成功的",
  "Grand Total": "总计",
  "Processed By": "处理者",
  "Jan": "一月",
  "Feb": "二月",
  "Mar": "三月",
  "Apr": "四月",
  "May": "五月",
  "Jun": "六月",
  "Jul": "七月",
  "Aug": "八月",
  "Sep": "九月",
  "Oct": "十月",
  "Nov": "十一月",
  "Dec": "十二月",
  "Total": "总计",
  "Group": "用户组",
  "API User": "API用户",
  "Created By": "创建者",
  "Date Created": "创建日期",
  "Last Login Date": "上次登录日期",
  "Right DR": "右眼糖网",
  "Right Glaucoma": "右眼青光眼",
  "Right AMD": "右眼增龄退化",
  "Left DR": "左眼糖网",
  "Left Glaucoma": "左眼青光眼",
  "Left AMD": "左眼增龄退化",
  "System Admin": "系统管理员",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "Last 7 Days": "最近7天",
  "Last 30 Days": "最近30天",
  "This Month": "本月",
  "Last Month": "上月",
  "Greater than": "大于",
  "and less than or equal": "并且小于或等于",
  "Session is invalid, please re-login...": "会话失效，请重新登录。。。",
  "Step": "步骤",
  "This function is used by primary care users to submit retinal images for assessment of 3 eye conditions (DR, AMD and Glaucoma)": "初级保健使用者可使用此功能提交视网膜图像以评估3种眼部疾病（糖网病变，年龄相关性黄斑退化和青光眼",
  "Enter mandatory fields (Case Reference ID, Date of Image, Gender, Race, Year of Birth and Diseases)": "输入必需字段（报表编号，图像日期，性别，种族，出生年份和疾病）",
  "Enter medical history (optional)": "输入医疗记录（非必需）",
  "Attach retinal images by clicking image holders or dragging the images from the file explorer to the image holders": "通过单击图像框或将图像从文件资源管理器拖动到图像框来添加视网膜图像",
  "Submit images by clicking Submit button": "通过单击提交按钮提交图像",
  "View report or start a new submission": "查看报告或开始新的提交",
  "Click or drag image here": "单击或拖动图像在这里",
  "Edit Lookup Code": "编辑代码",
  "English Description": "英文描述",
  "Maintain Lookup Code": "维护下拉列表",
  "Applications": "申请",
  "The link to complete account registration has expired. Please click on 'Forgot password' in login page to complete.": "账户登录链接已失效。请点击登录页面的‘忘记密码’重试一次。",
  "Vietnamese": "越南裔",
  "Date range can not be more than %1 days. Please modify the search criteria.": "日期范围不可以超过%1天。 请修改检索条件。",
  "Case Investigation": "结果调查",
  "Diseases": "疾病",
  "Result": "结果",
  "DR": "糖网",
  "All Non Referable": "全部无需转诊",
  "Invalid 1%": "无效的%1",
  "Importer Details": "进口商详情",
  "End User License Agreement": "用户许可协议",
  "Manage Parameters": "参数管理",
  "Application Management": "应用管理",
  "System": "系统",
  "Application": "应用",
  "System Parameters": "系统参数",
  "Application Parameters": "应用参数",
  "Parameter Description": "参数说明",
  "Parameter Value": "参数值",
  "Customize Parameter for Organization": "配置机构参数",
  "Edit Parameter": "编辑参数",
  "Counting Fingers": "分辨指数",
  "Hand Motion": "分辨手动",
  "Light Perception": "有光感",
  "No Light Perception": "无光感",
  "Unable to assess": "无法评估",
  "Filipino": "菲律宾裔",
  "Chart Type": "图表类型",
  "Organization Info": "机构信息",
  "Data Type": "数据类型",
  "Data Reference": "数据参考",
  "Length": "长度",
  "Minimum": "最小值",
  "Maximum": "最大值",
  "Parameter Value List": "参数列表",
  "New Parameter Code": "新建参数",
  "Edit Parameter Code": "修改参数",
  "Are you sure you want to delete organization parameter setup?": "确定要删除机构参数？",
  "Please select at least one item from the %1 list.": "请在%1列表中至少选择一条项目。",
  "%1 has been deleted.": "%1已经被删除。",
  "SELENA+ license will expire after %1.": "SELENA+许可将在%1失效。",
  "%1 should not be lesser than %2.": "%1不应该小于%2。",
  "Invalid %1.": "无效的%1。",
  "Duration": "为期",
  "Note: Do not use patient's identifier for Case Reference ID field": "注意：请勿将患者的标识符用于报表编号",
  "Terms and Conditions": "条款和条件",
  "Terms & Conditions": "条款和条件",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Set New Password": "设置新密码",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Text": "文本",
  "Number": "数字",
  "Date": "日期",
  "Time": "时间",
  "Submitted by API?": "API提交？",
  "Success?": "成功？",
  "Assessment report case information visibility indicator": "在评估报告隐藏案例信息",
  "Set date range filter number in days": "设置日期范围天数",
  "Visual Acuity chart type default setup": "视力表类型默认设置",
  "New Visual Acuity": "新视力读数",
  "Edit Visual Acuity": "编辑视力读数",
  "Effective Date": "生效日期",
  "Camera ID": "相机编号",
  "Credit Ref. No": "额度编码号",
  "Submitted by API": "API提交",
  "By Tier": "付费等级",
  "Credits of your current subscription tier has been used up, please upgrade your subscription tier or wait for next month.": "当月付费等级的额度已用完，请提升您的付费等级或等待下个月。",
  "Invalid token": "令牌无效",
  "Version": "版本",
  "Date of Publication": "出版日期",
  "Download": "下载",
  "Obsolete": "旧版本",
  "User Guide Revision History": "用户指南修订历史",
  "Edit Credits": "修改积分",
  "Selected Findings": "已选项",
  "Acquire Image": "获取图像",
  "Do you want the fundus camera to start capturing image?": "您想让眼底相机开始采集图像吗?",
  "Both eyes with macular and optic centred views": "双眼黄斑和视神经中心视图",
  "Both eyes with macular-centred view": "双眼黄斑中心视图",
  "Both eyes with optic-centred view": "双眼视神经中心视图",
  "Left eye with macular-centred view": "左眼黄斑中心视图",
  "Left eye with optic-centred view": "左眼视神经中心视图",
  "Right eye with macular-centred view": "右眼黄斑中心视图",
  "Right eye with optic-centred view": "右眼视神经中心视图",
  "Helper Language": "辅助语言",
  "Please make sure the camera is connected to the network, it will start to capture fundus image shortly.": "请确保相机已连接到网络，即将开始采集眼底图像。",
  "There is a pending queue for the camera, do you want to continue the capturing (Yes-Continue, No-Delete the Queue)?": "相机有待处理的队列，是否要继续采集（是-继续，否-删除队列）？",
  "SELENA+ Assessment": "SELENA+ 评估",
  "SELENA+ ASSESSMENT RESULT": "SELENA+ 评估结果",
  "Consultation with an eye-specialist or ophthalmologist may be required.": "可能需要咨询眼科专家或眼科医生",
  "About the Eye Diseases": "关于眼部疾病",
  "Normal Vision": "正常视力",
  "Diabetic Retinopathy (DR)": "糖尿病视网膜病变 (DR)",
  "Everything looks clear and healthy. Having regular eye tests to monitor your eye health will be important for any possible early detection.": "一切看起来都清晰而健康。定期进行眼部检查来监测您的眼睛健康有助于及早发现眼疾。",
  "<b>Diabetic Retinopathy (DR)</b> is a common complication of diabetes, caused by high blood sugar levels damaging the retina. DR may cause blurring of central vision when reading or driving, loss of the ability to see colour, and/or distortion of images.": "<b>糖尿病视网膜病变 (DR)</b>是糖尿病的常见并发症，由高血糖损害视网膜引起。DR可能会导致阅读或驾驶时中央视力模糊、丧失看到颜色的能力和/或图像失真。",
  "<b>Glaucoma</b> is a condition where the optic nerve which connects the eye to the brain becomes damaged due to build-up of pressure in the eye. Glaucoma can have symptoms such as blurred vision, or seeing rainbow-coloured circles around bright lights.": "<b>青光眼</b>是一种连接眼睛和大脑的视神经因眼内压力增大而受损的疾病。青光眼可能会出现视力模糊或在强光周围看到彩虹色圆圈等症状。",
  "Age-related Macular Degeneration (AMD)": "年龄相关性黄斑变性 (AMD)",
  "<b>Age-related Macular Degeneration (AMD)</b> is an age-related deterioration of the vision focal point in your eye. AMD can interfere with daily activities such as driving, reading, writing etc.": "<b>年龄相关性黄斑变性 (AMD)</b> 是一种与年龄相关的眼睛视力焦点退化。AMD会干扰驾驶、阅读、写作等日常活动。",
  "How can you reduce this risk?": "如何降低这种风险？",
  "&#9632; Know your family eye history<br> &#9632; Exercise regularly<br> &#9632; Eat a healthy, balanced diet – in particular, cut down on salt, fat and sugar<br> &#9632; Monitor your blood sugar levels, blood pressure and cholesterol levels regularly to keep them under control<br> &#9632; Wear sunglasses when going out if you have higher risk factors": "&#9632;了解您的家族眼病史<br> &#9632;定期锻炼<br> &#9632;保持健康、均衡的饮食，特别是减少盐、脂肪和糖的摄入<br> &#9632;定期监测您的血糖水平、血压和胆固醇水平，以控制它们<br> &#9632;如果您有较高风险因素，外出时请戴墨镜",
  "Factors that contribute to this risk": "造成这种风险的因素",
  "Old age": "年老",
  "Family history": "家族遗传",
  "Prolonged exposure to UV light": "长时间暴露在紫外线下",
  "Poor diet": "不良的饮食习惯",
  "Chronic disease like diabetes and hypertension": "糖尿病、高血压等慢性病",
  "Consultation with a nephrologist may be required.": "可能需要咨询肾病专家。",
  "Rt DR": "右眼糖网",
  "Rt Gla": "右眼青光眼",
  "Rt AMD": "右眼增龄退化",
  "Lt DR": "左眼糖网",
  "Lt Gla": "左眼青光眼",
  "Lt AMD": "左眼增龄退化",
  "Credit Balance as of": "额度余额截至",
  "Disease": "疾病",
  "Non-clinically Significant": "无临床显著",
  "Clinically Significant": "临床显著",
  "Chronic Kidney Disease": "慢性肾病",
  "VUNO Fundus AI": "VUNO Fundus AI",
  "Biological Age": "生物年龄",
  "Cardiovascular Risk": "心血管风险",
  "Yes – Auto submit": "是-自动提交",
  "Yes – Manual submit": "是-手动提交",
  "%1 may be wrongly placed.": "%1可能放置错误",
  "getVUNOToken error: Internal Error.": "getVUNOToken 错误: 内部错误.",
  "Invoking MediWhale Reti-CVD analyse API error": "调用MediWhale Reti-CVD analyse API错误",
  "Invoking VUNO login API error: %1.": "调用 VUNO login API 错误: %1.",
  "Invoking VUNO login API error: Cannot find access_token or refresh_token in the response.": "调用VUNO login API错误: 在回应中找不到access_token或refresh_token。",
  "Invoking VUNO refresh API error: Cannot find access_token in the response.": "调用VUNO refresh API错误: 在回应中找不到access_token。",
  "renewVUNOToken error: Internal Error.": "renewVUNOToken错误: 内部错误。",
  "Invoking VUNO license API error: %1.": "调用VUNO license API错误: %1。",
  "Invoking VUNO license API error: Cannot find expiry_date/total_remain_credit.": "调用VUNO license API error: 找不到expiry_date/total_remain_credit。",
  "Invoking VUNO license API error: Internal Error.": "调用VUNO license API错误: 内部错误。",
  "Invoking VUNO Fundus-AI Analyze error: %1.": "调用VUNO Fundus-AI Analyze错误: %1。",
  "Invoking VUNO Fundus-AI Analyze error: Cannot find analysis_id in the response.": "调用VUNO Fundus-AI Analyze error: 在回应中找不到analysis_id。",
  "Invoking VUNO Fundus-AI Status error: %1.": "调用VUNO Fundus-AI Status 错误: %1。",
  "Invoking VUNO Fundus-AI Status error: Cannot find status in the response.": "调用VUNO Fundus-AI Status错误: 在回应中找不到status。",
  "VUNO Fundus-AI Analyze error: %1.": "VUNO Fundus-AI Analyze错误: %1。",
  "Invoking VUNO Fundus-AI Result error: %1.": "调用VUNO Fundus-AI Result错误: %1。",
  "Invoking VUNO Fundus-AI Result error: Cannot find service_version in the response.": "调用VUNO Fundus-AI Result错误: 在回应中找不到service_version。",
  "processVUNOFundusAI error: Internal Error.": "processVUNOFundusAI错误: 内部错误。",
  "Please attach a right eye macular-centred image into the right eye macular-centred image holder.": "请将右眼黄斑中心图像附加到右眼黄斑中心图像框中。",
  "Please attach a left eye macular-centred image into the left eye macular-centred image holder.": "请将左眼黄斑中心图像附加到左眼黄斑中心图像框中。",
  "The maximum download limit is %1 and you have selected %2, please change your selection.": "最大下载限制为 %1，您已选择 %2，请更改您的选择。",
  "VUNO license has expired on %1.": "VUNO许可证已于%1过期。",
  "VUNO credits has used up.": "VUNO额度已用完。",
  "Validate VUNO license error.": "验证VUNO许可证错误。",
  "Update failed. Changing from Yes to No invalidates secondary grading settings in User or Organization info under Portal Administrator menu. Please change accordingly before doing the parameter value change.": "更新失败。从“是”更改为“否”将使“系统管理员”菜单下的“用户”或“组织信息”中的人工审核设置无效。请在更改参数值之前进行相应更改。",
  "Queue number cannot be found.": "队列号不存在。",
  "Delete pending queue fail.": "删除待处理队列错误。",
  "Your Password has expired and must be changed.": "您的密码已过期，请更换。",
  "contains at least {{min}} and not more than {{max}} characters (no spaces)": "包含至少 {{min}} 且不超过 {{max}} 个字符（无空格）",
  "Password cannot be the same as or reverse of the user id.": "密码不能与用户ID相同或相反。"
}